自己諗野好極端好偏激 點算好？

所有野發生我都只會走向兩個極端
有時搞到身邊嘅人都好似好辛苦咁
特別係我男朋友
例如：
人哋對我有少少評價
我就會覺得自己真係好差好垃圾
覺得人哋好唔鍾意我
一直陷左入去 瘋狂鑽牛角尖
到最後好似係我做錯野咁令到身體既人都唔開心

真係好對唔住佢地 方法會令到我個人冇咁敏感
定係還是我去睇下醫生

我係你男朋友就搵過另一條女

我都有諗過令到佢辛苦不如放過佢
我最想既係放過自己
真係好想同佢行到最後

你有無諗過佢想唔想同你繼續行？

人大咗，自然化。

我都係未停過既負面人生

朋友話過我將男朋友當左全世界
要搵返啲自己嘅嘢去做
分散下注意力
自問盡左全力對佢甚至所有人都好友好
好似誠意付出都換來批評真係好辛苦
可能人哋唔係咁嘅意思就偏要咁諗

直到琴晚佢都係咁同我講
我絕對唔會拋低你一個
除非你唔要我
見到佢不停咁道歉真係個心好痛

好似係自己令到自己墮落咁

我明白你 攬攬
佢冇食住我 佢仲為我犧牲左好多嘢
係我見佢咁鍾意我 為咗我嘅敏感成日都好辛苦
覺得自己要改變但又唔知點樣入手

佢未食夠姐

又好似係 連登講嘅嘢有時同我諗嘅嘢唔同
一係就同佢完全一致 一係就另一個極端
我真係想學番少少中庸之道姐

無錯，心水清

好徬徨 我應該點樣做先至令到大家舒服啲
我好努力咁做但係得返嚟嘅嘢比我預期中差

我有時諗野都係好偏激、唔小心就會鑽牛角尖，但我好多時都會選擇唔講出黎，廢時麻煩身邊嘅人

咁都俾你估中 自卑到一開始覺得襯唔起佢
見到佢啲朋友都想搵窿捐
係佢俾咗好多信心我 成日讚我
佢都唔覺得我嘅缺點係缺點
甚至覺得係優點
除咗偏激呢樣野佢覺得我好好
但我又唔想因為一樣嘢去搞死晒段關係

我就覺得自己做錯左呢一步
佢叫我咩事我同佢講
同我一齊分擔下
但經歷完琴日我發現都係唔講最好
所有嘢講完出嚟唔代表解決到
只會多一個人為你辛苦
又影響咗段關係
唔係三言兩語解決到嘅
可能唔講嘢瞓一覺就冇嘢

佢本身比我更加唔開心
有少少輕微抑鬱嘅症狀
為咗我 佢負擔大咗好多
只要比我知道佢唔開心我哋兩個就攬炒
進入無限輪迴
佢好努力將來情緒放喺第一位
真係好多謝佢
多謝佢咁愛我
所以我先至諗我有乜嘢可以做得更加好
起碼我哋兩個都唔使再比情緒折磨